[改歌] 如立法終於都撤去 煲底 除口罩相聚

輕鬆下
發現情人遊天地 日月換行李 呢句好好改
改佐成首送比69到今日的大家
利申:中文唔好

我們萬歲-Eason Chan

原曲 翁瑋盈
原詞 陳詠謙
編 the duo band
監制 王雙駿

漸漸面上遮了容 相一樣很美
願著上全副裝束 上戰場
回望是否認得那天遮擋的你
發夢每一刻亦帶著內心氣
常為政權而痛哭
仇恨狗察們犯的錯
必須要佢回應這五大訴求

遊行在港地 事實換來氣
淚彈發射 於街里鬧市之處 哪管你
回頭望清原來是 這政府呃你
約定了彼此不散 創造不知幾多勇的你

特別鳴謝你製造 更超能的我
奉上了白髮青春 換將來
日日夢到前線學生 孤身走過
確定這一刻沒有狗能攻破
常為政權而痛哭
仇恨狗察們犯的錯
珍惜身邊仍然有你和我坐

連儂墻出現 撕紙出來叫
留守每晚 我奮力再貪一次 願不棄
平民自欺為何沒有看清真理
姓林的一方不理 我們撐到下世紀

太后 繼續 濫權 撤不走
快樂 已沒 快樂 耶穌有愛在 攜手歌唱
笑著 喊著 抱著 如立法終於都撤去
煲底 除口罩相聚

二十年之後 青春都沒了
六九當天 我奮力作出呼喊 願記起
看看那天城大事 欠好多真理
我們的青春憶記 變成心中頌讚的願景

(從後面打獲你 然後又追逐你 隨時能驅暴你)
就是要好好監督你
(為何能這無理 為何能這痛悲)
如何能激發勇氣

開唔到

你搞到我差啲想㩒不推文
不過有創意既

死link 不過都係mv